教大迎新日學生會同編委會開片打要call白車，有冇人知咩事？

聽講su個肥婆暈撚左